{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27106",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(상동) 제니스"
    },
    "text": "この宿所は総客室数が59つから形成されており、近くには7号線の上洞駅とサムサン体育館駅があります。宿舎案内支援言語は韓国語です。客室はチェックイン時の状況によって策定され、ダブルルーム予約時、浴槽がない客室に配分されることもできます。現場訪問決済時10%のマイレージを積み立てることができ、朝食サービスが提供され、多様なメニューの朝食があります。無人精算機がおり、チェックインが便利です宿泊施設は快適なラテックスベッドが設置されています。客室は2名基準であり、追加時間および人数に応じて追加料金が発生する場合があります。無料Wi-Fiをロビーや客室で無料でご利用いただけます。スタッフは求償権請求者が隔離者および感染者と接触した方々の利用を制限し、損失に対する求償権を請求します。お客様のレビューでは清潔で親切なスタッフが多く言及されましたが、一部のお客様はシャワールームや掃除状態について残念な気持ちを表したりもしました。ほこりっぽい部分がうまく管理されておらず、禁煙客室であるにもかかわらず、悪い匂いがすることもあり、貸室時間が制限されているため、短い時間だけ利用できるという点も考慮する必要があります。 しかし、全般的にゆっくり休める宿として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿所は何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "この宿所は総客室数が59つから形成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿所の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿所の近くには7号線の上洞駅とサムサン体育館駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿舎案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の客室はどのように決まりますか？",
            "answer": "チェックイン時の客室は、状況によって策定されます。ダブルルーム予約時には、浴槽がない客室に配分されることもあります。"
        },
        {
            "question": "現場訪問決済時にマイレージを積み立てることはできますか？",
            "answer": "現場訪問決済時には10%のマイレージを積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスが提供されます。多様なメニューの朝食があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設には快適なラテックスベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。追加時間および人数に応じて追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをロビーや客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スタッフは何を制限していますか？",
            "answer": "スタッフは隔離者および感染者と接触した方々の利用を制限し、損失に対する求償権を請求します。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは清潔で親切なスタッフが多く言及されていますが、一部のお客様はシャワールームや掃除状態について残念な気持ちを表したりもしました。ほこりっぽい部分がうまく管理されておらず、禁煙客室であるにもかかわらず、悪い匂いがすることもあり、貸室時間が制限されているため、短い時間だけ利用できるという点も考慮する必要があります。 しかし、全般的にゆっくり休める宿として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 533
    }
}